ps4 ff12重制討論區

有幾多人玩緊？

Hd remaster 同 remake 係兩回事

我隻ffx x2 買左都無玩過

雖然我唔鐘意FF12，但FF12同 X-2 相比既話，我寧可推薦人玩FF12，
X-2 真係超Fans向遊戲，除非叫俾返個完美結局俾X ，同埋Sell女之外，
我唔覺X-2 有乜好。(佢戰鬥既變裝睇到悶...........)

最強小刀點拿

但零式我覺得最好玩

講故事，典型復國路線，唔會特別有驚喜，但我幾鍾意巴哈姆特墮落果時既發展

講人物，主角路人感太重，可有可無果隻

講遊戲機制，脫離左回合制，以當時黎講算唔錯，算啦

FF12值得翻玩，但唔會玩齊所有要素

btw, ｵｲﾖｲﾖ果段有冇重新配過音

x2不提也罷

玩到救雅雪

記唔記得幾時有召喚獸

藍店398$入手 算撚算

記得ps2果陣是玩老翻

8同14

職業點選好 雙職業

匕首個個+是但

一開頭咋喎，冇興趣咪唔好玩囉

ff12 只係Ivalice歷史既一小部份

個世界觀好似係FFT時候已經設定左吧

冇人玩

黑白魔導D mp 用得勁快 又冇mp水賣 又冇錢買裝

今次完全係炒冷飯，好失望

remaster黎，而且一早講明會點整加啲咩，有咩要失望

咪就係嗰陣時失望

買左未玩，清game清到出年都未開得
話明冷飯有咩期望